8/2 正月十五 陳同佳仍在香港嘆世界

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今109日
......
——————————

最新消息：
管浩鳴:陳同佳返台計劃待疫情紓緩再作打算

推

free慣左就唔想再去台灣坐監，香港拎綜援都過到世

心情唔好
唔去了

本來以為警狗殺人冇後果，

原來佳仔先係，

心情唔好唔自首了

原本準備起程，現時台灣封香港關，所以唔去了

殺完人有包養

佳仔好波

佳仔: 買唔到口罩 不了
佳仔: 最多唔去台灣囉